你地估下黎緊幾日守住狗宿舍既黑警會收幾多利是？

肯定仲多撚過啲看更幾倍
日日係到禁電話就有糧出
正仆街黎！